有無90-93嘅巴絲入黎吹下水呢？

不推文呀，Thx

LM

2

lm

今日咁熱鬧

#2呀

因為同朋友傾啲陳年舊事

真
好著都買唔落

佢係咁呃我搞到我懷疑自己記憶

半夜三更聞到麻油味公仔麵既味

早晨

返丫 岩岩返到公司嚕

Menu ar u

早

早晨飲水，拍波

數綿羊

上進！

唔係點開發後庭

國家又有任務比我加錢啦屌你老母

求其開段演講片聽

又壞?

咩事?

有沒派文西幫拖

so9sad

鬆哂啦你

比你隊鬆

我也不想這樣

法官大人，唔屌

由入post開始就係咁

想秘撈咩

瞓緊

要起身食嘢啦

點解會咁忙

點解呀

PTBF

[member]有排都未到的數字
雖然以收入比例嚟講唔少/member]

抹抹先

好攰咩?

唔知食乜好

貼心

好攰 食完晏瞓咗半個鐘

灣仔無雲

我都收得工

岩岩落去拎外賣，隔離屋又叫外賣，個外賣仔想我拎上去 都ON99

點解旅行會化咁耐

咁戇鳩

彩佢都傻

真呀～ 我閃走左

對住佢咳

帶衣櫃去旅行

飲勝！

仲有50分鐘就收工

屌，又爆，考車仲要捱多6日先安全，未頂唔頂到

都係個句
咪驚咁多啦

被人撚左成年都仲要驚真係

唔係驚肺炎
係驚公務員又WFH

有d真係
唔識形容

on9正苦

平時剩係A字膊都知咩料啦

根本政府有d部門唔應該wfh unless保證到正常服務

有d位可以用哂電腦
但HK no IT
有d位就唔得啦

考牌官WFH

不過應該穩陣既，下星期就算停都係停酒吧/Gym先，應該無咁快WFH
唔WFH

唔好停gym

收工

又停
準備好接受the great reset之餘
連自己私隱個d都冇埋
大家做失業大軍餓死勞役死

鐵飯碗既表示要wFH, 理得你失業

一野拉落底
做咩都冇乜心機咁……

放工返歸

放心
佢地都會勞役
人人都有條barcode/chips向身
一齊死

人呢?

5.4k，我返黎啦

咁好咩

好想食

meeeeeeeeeeee can!

媽媽

錢買到既開心係最簡單既開心

但好多斷貨

為免有咩問題我度咗下自己血壓先

早晨
星期五啦

上水

終於星期五

想俾魂巴睇

真係會睇到喊?

我尋晚自己玩，無打機小隊出現

係btw手遊收皮啦

我連動畫本身都冇睇

但大家講到咁好睇 心郁郁想睇吓

去睇啦
我被勸退

做下hea下就11點

小單車出真人版，女主角又係橋本……

（想煲返漫畫）

對動畫改編電影冇好感

有咩好睇？魔王城？

如果冇睇原著我就ok，例如MW

欺騙我感情

數毒

試過

打機我好多野講 唔怕

岩岩坐低

兩個只能活一個

搞錯呀

五個明絲

公司見到有人短T加背心羽絨

WTF?!

見到有人推咒術CP可萌
本身想睇池袋西口但唔知改編成點

型

班細路夏天又唔落街跑下玩下
家下唔好問點解咁啊

d冗員放哂飯?

未夠鐘

-6

放入list先

都可以既 入完黎再踢佢走

啲細路2020放左成年假

都得，或者dc call咪得，我拉晒你地

毀左一代
令到而家細路冇得社交同學習
屌佢老尾啊港共

微波爐有上個人叮完咖喱陣味

你個飯有沒受污染

冇，仲係好寡既水煮雞胸味

擦字膠

咖喱雞胸

睇怕又係收工前一個鐘
係咁做野

更新丫

happy friday

dklm智障同事星期一present，今日三點改我改野，話ppt有張圖想改
一打開發現成個ppt得一張低清圖

我幫你鬧佢 白痴仔

唔deadline都唔會出現

仲有兩個鐘！！

收工喇喂

收左 收埋右

準備收工

dllm!dllm呀!

同事係隔離傾緊八卦但加入唔到

準備1001

準時收工

香香

要跑步

入九龍城開飯估唔到咁順